呢家係咪無人root機同刷機?

幾年前差唔多係玩android機指定動作,呢家點解無人玩?

an狗

Jbjb

以前Android限制好多
宜家放鬆咗 download個app就搞到
例如status bar轉色 nav bar轉色 轉app theme 都唔洗root/用xposed
想當年玩xposed玩到出神入化 greenify rip

我會等特價買啲強國機黎刷rom自用

好掛住youtube adaway同minminguard
裝xposed都係為咗佢哋

以前因為官方rom太廢先用第三方rom
而家穩定左好多

唔使返工咩
得鬼閒搞咁多 root 機 / DIY projects

以前唔係iphone先最多咩 未出越獄死都唔更新

以前iPhone刷係因為多限制
Android刷係因為成個系統都廢
不過而家發展成熟都唔需要刷喇

為左改host file，我會

各種Pay

所以我依家想lock 返bootloader

aicp+magisk用家留名

an9 講到唔刷rom 唔root 機不如唔好用 android

剩係 adaway 都值得 root 啦~

用咩機最易裝到magisk
想要android 8

oneplus

我用過3部電話，OS 2.x時有root機，到5.0以後的都冇需要root了，現在只有Kindle fire改安裝Google play